其實喺部lift加氣袋 咪唔使再怕墮lift

撞車彈出嚟嗰隻氣袋 sense到部lift一太快就自動彈出嚟 包住入面啲人

應該可以完美落地

仲可以喺升降機槽底加跳樓用嗰隻氣墊
又卸咁啲力

輕鬆 多謝大家

係 樓主快啲喺自己屋企部𨋢試吓 一定唔會死

想睇你示範先

會爆炸
你個人＝食炸彈

井底有buffer架

如果部lift企滿晒人咁咪夾死晒啲人
唔夾死都焗死

其實有幾重安全裝置唔會插底的

行開樓梯

認真答
外國真係有依隻design

why hk mo

學健威咁跳開一定唔洗死

都可以

On9

個底頂咗道巨力但你個頭會撞天花板斷頸骨

臨落地跳起咪得囉 搞咁多野把撚

個個都連登仔咩

其實幾可有墮lift情況出現

發明師

搭lift問題我一律叫人行樓梯

有限速器又有幾條纜
其實都幾難墮

個底唔係有彈弓㗎咩

地盤d 籠𨋢可能需要
始終臨時又簡單結構
而且發生又大大鑊

不過以咁既concept 去推算
根本以後d 地盤都唔應該再存在

樓豬是咪創科焗腸